港男大戰大陸妹 活學活用政府官腔

救命好正

用得好完美 可以接受 唔需要改變...改善

屌

笑咗出嚟

好撚痴線 幾句已經令到人講出同自己立場相反既野

push
大家跟住做

有冇得挑戰燦神

証明啲白痴藍屍連林鄭記者會都冇睇

笑死

幾好

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你
五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811

直頭要cap電視圖啦

值得學習

個性簽名分三毛

——————————————————
816 攬炒集會
817 紅土遊行
818 民陣

大陸人又衝出黎

完全係燦神

歡迎提供證據

818

比美燦神金句

push

笑撚死

捉到共狗又唔想就咁放走，
用幽默手法嘲諷羞辱就夠，
貼住「平反六四」罰坐，
破壞證件、報名參軍之類，
顯得有文化又收威嚇之用。

懲罰並唔一定要流血，
有時只需要取其象徵意義。
檯底點懲治黑警都無所謂，
但檯面一定要好好睇睇。

【反省與建議】「俘虜」處置提案

藍絲明我地點解咁嬲未？

唔記得左你地記憶係會自動抹取政府既衰野

Cool

各位記得唔好同人嘈 要活學活用

組隊去東方日報留言

係時候整啲簡易懶人包
可以隨時用

要推

高質 呢D 要學

好正

講得好好

勁

香港人應變能力

智慧

高質

香港機場危險!推到出旅遊警示!

有無記者會cap圖版

推

正

大家跟住做

對住啲港豬用呢一系列

笑到仆街

直頭有畫面

撚蟲

求 複製晒d對話上黎 日日洗腦

Good!

嬲到個護旗手扎扎跳

屌哈哈哈哈

大家學習下呢位手足叻

叻

無忘721
無忘811

五大訴求
決一不可

等到有齊cap圖sticker

有冇人起到條大陸臭閪底？

民記快學

屌好撚正

弱智藍絲連自己畀人撚狗咁撚都唔知

如果佢嬲 就證明到點解我地會嬲
如果佢無奈 就證明到我地有幾無奈

條女好嘔心

完美官腔😂😂

好撚穩

好正呀

Push

學到野，第一次覺得政府啲廢up原來有用

屌佢地都唔用腦
淨係睇人地整好個d假新聞
就當自己了解全部

依招真係高

講咁多廢話真係萬能key黎

搵人截埋圖做燦神

態度正確
我地對外要學識用政府個種官腔
對內就要禮貌檢討改進

高汁

721元朗恐襲
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証
7.執行私刑 毆打被捕市民

以子之矛

屌，好正

推！！！！

現階段仲係調查當中 唔係可妄下評論

我手頭上無呢d資料 唔敢作實答你

原來已經有人玩到出神入化

笑撚死人

唔用cap圖or補link，人哋唔知你哋串咩架

除左笑 我都唔知講咩好
巴打好野

我地要跟著做

求求大家幫幫手
緊急 8月5號 深水埗 有冇手足執到？

好正~~

手頭上暫時未有資料

班友就係咁，自己講/自己撐既人講就話講得好！
對家用就小到仆街，覺得人地CLS！
CLS咪佢地自己囉

毅進式回應

活學活用

正 官式撚狗

818 見

哈哈哈哈哈

721 811 818

要講埋 電光火石之間 前線人員難免要即刻做出啲非常決定

有無手足整類似 一句說話+張名人圖果D圖
配返李家超果D 19樣

政府講開嘅個別事件都夠屈機

無一個post提五大素求

領教！

條女被人玩完 都唔知自己比人玩

好正
好嬲呢?我哋香港人依家每日就係面對呢d厚顏無恥ge政權

笑咗

大家一定要背咗佢

柒 證明咗其實林奠講嘅嘢無人覺得合理
不過角度一唔同又盲鳩咁撐

希望佢早日康復

笑撚到肚痛

完全一撚樣 終於識嬲？

笑左

撚狗

救命
好撚正
721爆

笑鳩死 條女講既野完全應用到落示威者度
去機場冇自由？
報警有撚用

見到佢地火滾就好笑 可能平時D五毛都係咁笑我地

好拎正

同無賴政權只鬥無賴，大家要學習！

當我地唔小心柒左 會唔會都係一個好時候去玩無賴玩膠呢

你唔隱藏好自己身分 就拜託你唔好做前線亦唔好犯法

萬能key

做愛不完美.但可接受,要改善
學到野

駁唔到

撚到氹氹轉

屌！笑到gap gap 聲

高質到痴線
有無金句語錄可以借黎用
加埋句引用於香港政府就正

不完美，可接受，可改善

呢句真心屈

佢都知報警冇用

💯

可以送埋reference俾大陸妹妺睇

用來扮藍絲文宣

要背d幾句野先得

希望有人整能copy文字版，可以俾文宣手足去反駁藍屍page謬誤。

學唔到

要配埋講果個既人樣 人名同政府職位
藍絲有咩嘈即刻貼佢出黎

10/10

手動推

be water 最高境界

打到你骨折呀 冇野講

完美到以為2個都係假膠

今日有無民間記者會？可以識下咁回覆

笑死⋯係咪真係大陸妹都未必知
馬來都有一堆共膠

仲可以喺後面加返句野係引用我哋親愛嘅特首同親愛嘅警察，等佢哋了解下政府講嘢係幾無賴

pushhhhhh

道歉，係因為阻住咗人。
道歉，係展示我哋嘅人民質素。

借個位

文宣道歉，希望保護過家園的你地明白我們的困境。
已包埋內地嘅示威活動

借多個位

free to print :

示威者表現克制，不存在過度武力，雖不完美，仍有改進空間。

即刻去實戰

仲有出得黎就預左

好治癒

推上新聞啦

好掂

呢個都好屈機

平時又唔見你咁諗？

咁支持又唔見搬番去住？
佢係New Zealand 讀書wo

又幾閪正喎

好on9
啲藍屍其實係咪唔睇新聞同記者會

精彩

agree

我好想睇下如果721,811 單野係大陸如實報導，班大陸喱有咩反應

無敵

反了反了
官腔都屌
原來有藍絲有腦
不過仲係盲撐

高質 官腔
藍絲覺得唔合理咩？

對付中共之道以彼之道還施彼身

神回

對家金句

【重要通知】抗爭不割蓆手冊

請參閱

應該只係冇睇記者會

學到野

大劣G

個個都要袋住呢幾句傍身

係5係本人都未知，D 5毛好LIKE 用假圖，同做假樣!!
5好J AR, 可能係大媽黎~

Let her know how government shitty language.

原來藍絲都可以答到正常人嘅句子可惜仍然是非黑白不分

經過812同813我有啲嘢想講

撚狗咁撚

頂 依個巴打好波 一定睇足哂啲9up記者會先咁活學活用

好撚完美

好勁

好正
同時反映到政府有幾荒謬

真係要學

笑到我 孛力 走已 口左

學到野了

問pprb

每一句都可以100分ko佢
百搭官腔句

試下所有對家既指控都咁覆先

氣急敗壞
人地無人性我地就要更加無人性過佢

疑似示威者用嘅係疑似拳頭接觸疑似環球日報記者， 片段質素實在太差， 大家要搜習更多證據，先可以下判斷

推！

官腔都幾正

洗藍絲page答法

好波

萬用key

加多句 祝佢早日康復

真係可以學習下

留名學野😂

整合

現階段仲係調查當中 唔係可妄下評論

我手頭上無呢啲資料 唔敢作實答你

佢唔係現場出現就冇事 去得果度就可能有呢啲風險

做法不完美，但可接受，要改善

而家眾說紛云，我認為事主可以去報警先，警方必定會跟進調查

在場嘅市民只係用最低武力，當一切平靜後，真誠對話就會展開

歡迎提供證據

大家活學活用喇 藍絲page用

好正，要學習

非常時期無心情搞你啲5P字，但都唔好咁過份呀下！

完美演繹

留定一份係notes度可以隨時用

燦神

撚到呢

好撚正

我覺得藍屍同大6人唔會get到囉

就係要睇佢地真心膠

Ching ho ball

啲大陸妹嘅留言，如果放係我地嘅角度其實係同我地嘅諗法一樣。

咁點解啲大陸妹諗唔明我地諗咩？

香港人沒學過抗爭 難免掌握不好

啲傻閪大陸婆成日搬美國出嚟講

痴線好正

簡直無懈可擊

好波
手足

學下啲仆街野先

問：阻塞機場搞死香港？
答：「做法不完美，但可接受，要改善。」

問：點解阻止公安離開？
答：「佢唔喺現場出現就冇事，去得果度就可能有呢啲風險。」

問：阻止救護帶佢離開？人命嚟㗎。
答：「而家眾說紛云，我認為事主可以去報警先，警方必定會跟進調查。」

問：點解你地咁冇人性，濫用暴力，究竟想點？
「在場嘅市民只係用最低武力，當一切平靜後，真誠對話就會展開。」

搵人整合 入左腦就對返藍絲用

黑警廢up會啲金句真係可以學習唔係講笑
話晒推卸責任正苦真係專家黎麻

救命呀
好那正，活學活用

黑警呢d鳩話原來咁有用

可唔可以補充埋係邊個同幾時講
想整語錄

示威者都係人 處理多個月衝突 情緒難免不穩

Get唔到先可以撚佢地

好高汁

根本要咁玩

完美運用

祝埋佢早日康復

有無兄弟可以cap返記者會上狗d類似回覆
用嚟
覆返d藍絲我覺得好有效

比佢地體驗下官腔既美妙之處

條豬閪應該係tinder比好多狗屌過

好L正！但最好講明咁樣答係香港警察教嘅。

咁似以前呃人買倫敦金既金融

手殘㩒錯負皮
推～

以後對藍底可以咁答

每個人都同我背熟佢

超正

Cap 圖回覆仲好
駁又唔係，唔駁又唔係

高質笑話

佢地係立場行先，係盲撐

仲有林鄭教。

撚狗咁撚狗

前線示威者非常專業克制 遵從最低武力判斷
我相信前線示威者 會係電光火石之間作出最合適嘅判斷
至於個別事件我需要返去做一個詳細嘅調查先可以答到你
確實時間就...我只可以答你盡快

全民官啌

這一種是仇視 是對立的心態 對香港完全沒有好處

*最低武力指引

落左妝應該好柒，不過照中出

其實如果可以嘅話一直講呢幾句說話，引導佢地諗到點解我地咁嬲

搵埋記招果句拼埋一齊就正

以其人之道 還治其人之心
推

香港人 加油
五大訴求 缺一不可

每日警察個press有咩廢話，都可以加上去

笑死
好勁 激死班護旗手

打要要企定定 錯左需要認架咩？

真係要CAP圖,整啲Q&A卡,即時抽出黎答

data base

其實佢講岩左少少野，如果呢類情況出現係大陸，或者藍絲人群入面，被圍果個可能已經死撚左，而家血都無一滴其實算係講，呢d真係做法唔完美，但免強可以接受

笑到仆街，大家以後知點回應佢地啦，以彼之道還施彼身

對冇腦既人就應該用返佢既logic攻擊佢

頂學到嘢

政府係有料到

全民學野

留名 整埋圖 from邊個講仲正

好耐無咁笑過

萬能key 以後都用依幾句做對答

Pushhhhh

有data base可以整chat bot 自動覆d藍絲

(突發)航空公司 民航處 機管局講大話

所有政府部門都係蛇鼠一窩

要求政府 機管局 民航處 交待事件

歡迎提供證據先鬧得靚

大家應該背左佢

冇佢積極配合都玩唔到落去

有冇人做個警察回答金句庫
我諗都幾有用

冷靜到

活學活用,以彼之道還施彼身

藍屍真係冇腦架
Btw 呢位巴打做得好！用返錄音機不斷回帶

好笑

從心而笑

暫時手頭無資料 你問番記者先知

好L正

要背左e套心法

網軍方向

下次應該講，我不支持警黑合作，你可以打我了

佢地只會睇 hkg報 向致敬 何妖 dab 啲雞汁post

抵佢地比人撚

如果可以，直接cap記者會d圖回覆仲正

看到對話都要笑死
大家記下官腔 response，日後活用啦

痴線 成pat紅

高質貼堂

笑L死BTW 高質

正明條女完全唔睇新聞

I can't find the right word

推，正L到

隻臭雞大陸人學姓Chan

落埋citation
(HK Police, 2019)
(HKSAR goverment, 2019)

笑到痴左線

政府官不愧係精英 D回應根本萬能KEY

好似iPhone 個 siri 咁

現居紐西蘭 返中國啦DLLM

唔怪得啦, 原來大陸閪黍

好正
多謝林太

拎去貼堂啦

活用 ！

組隊去香討留言

佢地應該都有份記者會指引

屌100分

1-0

痴撚線

屌 好正

依幾句真無敵

好醒

痴撚線醒目到

要跟住做

笑撚到

即學即用，試下work唔work先

正呀

屌你老母死黑警咁助攻法

呢幾句野將會成為經典

燦神貼圖 2.0

覆完記得po返政府講過乜

其實我地就學下咁啦
下下割有鬼用咩

幫佢地紋平反六四係塊面到

學野！！

一模一樣

想俾一百個正皮
以其人之道還治其人之身
既完美示範
希望D豬真係用下腦
明白政府就係咁樣對我地!!!
DKLM!!!!

治癒

推，必學

p牌留言正皮

好好笑
完全ko 對家

正
掉返比d藍絲
最好最後一set 圖掉返比佢地睇
等佢地知道係出自佢地撐嘅人口中

完美活用

疑遭警方濫用私刑 三十名示威者全部骨折

整番個官腔list 備用啦

文宣都可以用

推到有WhatsApp stickers

呼籲香港示威者面對故意挑釁的人，「把他們當空氣就好」

大批市民昨晚於機場集結，導致多班航班取消，到晚上一名大陸人被懷疑大陸公安，以及一名《環球時報》記者，被包圍襲擊。八九學運領袖王丹今日Facebook 發帖回應事件，指中共「故技重施」，故意派人挑釁示威民眾，拍下被毆打的照片，並製造「香港人毆打中國人」的假新聞。他呼籲香港示威者面對故意挑釁的人，「把他們當空氣就好」。

王丹憶述，1989 年六四前夕，中共曾把一輛破舊軍車丟棄於長安街上，然後把上車檢查的民眾誣指為「搶奪軍車，準備暴亂」，為六四開槍製造口實。看到昨晚香港機場有疑似公安的大陸人以及《環時》記者被圍，王丹認為中共現「故技重施」，派人用「苦肉計」，刻意挑釁示威民眾，繼而拍下被毆照片，在中國民眾中製造「香港人毆打中國人」的假新聞，同時為日後可能進行的鎮壓製造口實。

經歷過八九民運的王丹又自稱「過來人」，指自己一看就知道中共想做什麼。他呼籲示威者：「對於故意挑釁的人，不理他們便是，讓他們自我表演，把他們當空氣就好。」

他同時希望外界要明辨是非，相信示威者的理性，不會無緣無故暴力攻擊無辜者。他又指很多暴力衝突其實是中共派人假扮成示威者所為，他認為：「這方面，他們是慣犯」。

王丹在 1989 年學運前曾組織過悼念胡耀邦、撰文支持民主等活動，六四後拒絕逃亡，多次被中共逮捕入獄，後流亡至美國，取得哈佛大學歷史學博士學位。2012 年 9 月起，擔任國立清華大學人文社會學院客座助理教授；2015 年 8 月起，受聘於國立中正大學戰略暨國際事務研究所擔任客座助理教授。2017 年 7 月他離開台灣，返回美國。

笑死

活學活用

pish

suck my dick

原來依幾句對白都幾萬能key咁，key落邊都對到落去。

我冇野講 我要投訴你 我要驗傷 我要見律師 我唔解鎖 我要食野 我要飲清水 真係想比正皮##lm

要玩政治，就要學政府語言及官腔。
不過呢場運動暫時贏民生，仍然係因為年青人既真！嬲就嬲，打就打，鬥就鬥，喊就喊！

依幾句背定做萬能key，好多情況都啱用

有冇廢話合集？

做法唔完美 但可接受 要改善

推
黑警冚家剷

好搞笑，但更多既係無奈

我都覺，眾目癸癸，唔打得，
但要對佢甚支共公安作出極度侮辱!!

完美

屌好撚正！
做法不完美，但可接受，可以再改善
#核爆都唔撚割

推！！ 個個都要學識

條藍絲妹 係咪戇撚鳩㗎 完全唔留意時事 俾人撚狗都唔知嗰位巴打好嘢

可唔可以整多個HAPPY伯勁舞版

[緊急分析]法！不！責！眾！

借😂。太正

條女都覺得報警無用

omg omg

大家識做啦

整合

現階段仲係調查當中 唔係可妄下評論
我手頭上無呢啲資料 唔敢作實答你
佢唔係現場出現就冇事 去得果度就可能有呢啲風險
做法不完美，但可接受，要改善
而家眾說紛云，我認為事主可以去報警先，警方必定會跟進調查
在場嘅市民只係用最低武力，當一切平靜後，真誠對話就會展開
歡迎提供證據
說這一種是仇視 是對立的心態 對香港完全沒有好處
電光火石之間 前線人員難免要即刻做出啲非常決定
我不是刑事調查專家 至於個別事件需要警方返去做一個詳細嘅調查先可以答到你

繼續加

借個位黎用下
花少少時間睇下同埋推比所有人知！

一群熱愛香港的化學工程師就香港警方在非戶外環境使用催淚煙的聲明

笑死左

會一直作出檢討

請成立獨立調查委員會 撤查有否警察/公安/黑社會 混入示威者做出令人髮指的行為或煽動他人做出不當行為!

冇用
人地鬼佬有外交手段反cup
我地冇

好明顯條女唔知自己支持緊d咩人

依個好笑

對住無賴政權一定要同佢鬥無賴

大家僅記 唔好比仇恨充斥頭腦 要去冷靜面對

打到人地訓低無聲出先真誠對話？
估唔到呢句出自藍絲口中 完全摑左林鄭幾千巴

可唔可以整理一份

係facebook撚緊個藍屍

燦神金句返嚟喇

雞，都喺雞

正呀

#P牌冇得俾分

好波 818

好撚勁😂

正，拎嚟做文宣

係時係落街派傳單
818要人數呀

612 阿

more

有人公然挑戰隻抽！

ok喎

正還正，大家用完可唔可以最後補返句 以上係一眾警方高層如何回應警方濫用暴力，近距離槍擊及毆打已無反抗能力嘅巿民

雖然奇蹟好少發生，但係一萬個有一個去反思或者了解下件事都係好

Sor我仲希望有啲人有得救

正到PK

無啦啦關支那人抵死咩事
自己都唔認同自己國民身份既價值

教科書式撚狗

文宣

有無官腔綜合包

完美示範

cls

今日一定要入機場幫啲旅客追究航班假取消 暫時唔洗玩癱瘓住

完美學習

ho ball

Facebook gogogogogogog

學咗嘢

好呀

變曬百搭句

Pish

啱啊 等大家知道政府講d垃圾話係有問題

整sticker 啦

仲有圖嚟緊

我發羊吊 我心口痛 我要見醫生 當一切平靜後 真誠對話就會展開

關於呢幾日我有野想講

好能正

係咪每句後面加返(引用自特首林鄭x月x日記者會回答)
佢地先明

真心笑左

真心可以整sticker

睇到笑左活學活用

有冇得整個bot出嚟玩下呢

團結一致 穩定軍心 係唯一出路！
不割蓆！不分化！核爆都不割！

唔好再問割唔割 支唔支持！
黎到今時今日 死左幾個手足都仲問？

留守機場 做文宣 不捉鬼 只接機 不阻飛！

笑撚到仆街

神回覆

好屈

推到推岀實體名言錄卡

好正，呢句金句真係百搭

高質教學

萬能key
要學了

真係駁唔撚到
警狗無恥度的確唔簡單

原來每日記者會係塞錢俾大家

人手推

笑到仆街激到檬撚火都黎，和理非要好好學習

百搭對白

撚5毛大陸狗😂

高EQ

支持大家繼續收睇黑警記招，之後將佢地d官腔用番落日常生活，最好開多另一個民間記招派膠，專門用佢地d腔剋番佢地

實際情況同影片所見未必一樣

示威者表現克制，不存在過度武力，雖不完美，仍有改進空間。

現未能掌握足夠資料，有關人士願意提供資料會好樂意。

疑似示威者用嘅係疑似拳頭接觸疑似環球日報記者， 片段質素實在太差， 大家要搜習更多證據，先可以下判斷

無有關資訊喺手

自己並非「彈藥專家」不清楚催淚彈過期會否失效或對人體造成傷害。

使用催淚彈有既定程序及嚴格規管的指引，不會構成人身安全問題，

現階段仲係調查當中 唔係可妄下評論

我手頭上無呢啲資料 唔敢作實答你

佢唔係現場出現就冇事 去得果度就可能有呢啲風險

做法不完美，但可接受，要改善

而家眾說紛云，我認為事主可以去報警先，警方必定會跟進調查

在場嘅市民只係用最低武力，當一切平靜後，真誠對話就會展開

電光火石之間 前線人員難免要即刻做出啲非常決定

香港人沒學過抗爭 難免掌握不好

至於個別事件我需要返去做一個詳細嘅調查先可以答到你

確實時間就...我只可以答你盡快

這一種是仇視 是對立的心態 對香港完全沒有好處

暫時手頭無資料 你問番記者先知

改一改啲字就用得，大家補充一下

代po

國際刑警跟進糾正措施建議：承認錯誤並停止所有不合作的運動。只有坐在地上，手臂鎖在一起。不要走路或走動，因為香港警方可以吸引你攻擊他們。誰單獨行動，誰為鬼。警方不能指控我們騷亂。這種糾正運動可以再次獲得公眾的讚揚。不要想太多。專注於5大訴求。

柒

以子之盾防子之矛姐，佢哋屌你咁講嘢你咪spin返去林鄭都係咁幫警隊講嘢，警隊做得仲離譜好多

求垃圾話整合圖

要求警方記者圖支援標明引文出處

佢del左post?

唉 已del post 真係好撚正

有冇回應對白懶人包??

世界級

一次過開新po比大家啦

Copy 定下次用

Jeng shit

可唔可以補充下係邊個講
想整圖

唔夠圖呀

五大訴求 缺一不可
不割蓆 不篤灰 不分化
光復香港 時代革命

學以致用

對藍絲非常有用，可以facebook大派用場！

816 攬炒巴集會817 教協遊行818 民陣遊行「止黑暴，制警亂」下午 3 時起步起點：維園終點：遮打道行人專用區不割蓆，不分化，不譴責

正到核爆

感激！！！！！就係要呢d

有冇人整個語錄 方便copy

正 活學活用

大家背熟呢幾句 當燦神萬能KEY 用 對付藍絲

港共官式回應，正👍🏻

自己幻想埋畫面 笑撚到我痴肺

推推

受教鳥，港共官式回應。

推推推
大家要跟住做呀

笑了！還犀利

正正子

屌P 牌仔評唔到分，真係好高質

屌你老味 好撚正 推 以後對5毛狗 用依招

師夷長技以制夷

香港宜家急需正能量。推呀!!!!!!!!

笑到pk

有冇一系列警察記者會cap圖

絕

教材

好勁 學到嘢了

香港人識玩啦
818

以其人之道 還治其人之身

完全駁唔撚到

政府無一樣措施做得好 屌你依啲語言偽術就鑽研得咁深入

中出即飛是可以接受的

運動既初心係好既

後果自負

係咪做馬ga

高手

正阿喂

回得好正，學下野先

仲有圖片影片有好多種, 而家判斷唔到真偽嗰句
唔記得exactly原句係點

政治真係冇對錯
立場就係一切

呢位巴打做法相當完美

721元朗恐襲第24日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6.疑似洗頭艇
（突發推上熱門）洗頭艇 被捕示威者被送到新屋嶺拘留中心

香港811 back-up 影片 List

我冇野講

以後對付所有藍絲
再係咁鬧暴力就用喱堆野回敬佢地

好快學到野 好撚正 呀！

有無政府官腔語錄整合版

唔好咁對條女啦, 佢講出左我地既心聲！

好非常合理

Cls

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球.
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，近距離開槍射擊
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯
7. 荃灣攻擊平民
8. 銅鑼灣警察偽裝成示威者, 拘捕時把示威者的門牙撞斷, 在示威者表示投降時還暴力地壓著他的頭部, 增加傷勢

紅土遊行係紅磡行去土瓜灣？

其實啲五毛都唔會知道呢幾句野出自邊個..得我地識笑

笑到仆街 個大陸妹講啲野同我地屌林鄭一鳩樣

不評論個別事件

佩服到五體投地 咁都記得呢啲句子

大陸閪

已經絕望到將不能理解嘅語言活學活用

官腔真係萬能

完美啊

可以做教材

道歉係我哋有改善空間
道歉係處理關公

我敢道歉 警察你敢嗎
#不完美可接受會改善

打大佬啦各位 大佬放鬼出關公呀
不割但要智取捉鬼打關公
捉到鬼selfie求放朋友圈 多謝參與

lm

爽

正到宇宙大爆炸

邊個手足扮無腦藍絲好出嚟認咗佢 完美演繹佢哋種無腦出嚟

如果可以cap埋林鄭啲圖會更好
林鄭講對佢黎講有公信力啲

真係無撚敵

毛鞭巴
果然jvb好睇過tvb

「示威者在這兩個月來真是疲於奔命，很多休息時間都沒有，其實真是很辛苦。我們有時都要體諒，有時那一刻電光火石，影響判斷，有時出現誤中，都是不以為奇的事情。」

「唔完美，可接受，但需要改善、改進。」

- 有咩問題可以問番pprb
- 我暫時無資料係手 答唔到你住
- 示威者都係人 有情緒 希望大家明白佢地已經連續留守係機場超過10個鐘 望大家體諒
- 受傷既人士歡迎向我地聯絡提供詳細資料

整返個icon package

藍絲們 你哋漏咗嘢

搵到對付藍絲言論既方法
記得寫埋記者會日期

撚狗撚到

點解可以咁正

LIKE

吊，用官腔真係無解

整個官腔回應list 出黎俾大家參考下啦完全展現到be humble 既一面

Pish
EQ高

好波，一齊學習

有冇英文版

證明藍絲都唔認同班狗同狗官講嘅野

正啊，不過點解個大陸妹會講講下用咗繁體

大推！

唔需要浪費口水同佢地嘈，活用popo教我地既說話技巧

正 完美k.o

頭兩句已經令對家講返我地講過嘅嘢
但當番話係政府同警狗講佢地又會好支持

屌，笑撚咗

大陸妹又屎忽痕走黎翻牆

條女係咪香港人？咁既對話都唔知道係依足林太，仲要咁撚認真

以子之矛 攻子之盾

跪求克警所有記招官腔打包

最後再黎條林病記者會片 連字幕就perfect

正撚到仆街

可以媲美搵食啫、犯法呀、我想嫁

條大陸妹講粗口，好暴力

記恊幫我地被圍插緊
P牌開唔到po,請有心巴打幫開po

推到有cap圖

公安同中共作故佬表示最後一句:@&^!?/#*

幫大家上返堂

well done

你班友仔喪心病狂

多謝巴野 學到野了！

有冇人整燦神圖

一定要背左佢用黎撚狗

其實好仆街，但我忍唔住笑左

正到喊出黎

多謝提供笑料

驚就唔好出街

好撚中肯 萬用官腔
記者會岩用

就住講完後， 講明以上對話credit from hk government

留名學野

祝中囯人
日日意外而死
世世為奴而生

喂啊，好L 勁呀

學er sir 話齋果有有太多事情發生，我地都驚有人扮示威者係睇唔住既情況下搞事或進行暴力行為，所以我地只可以將佢制服，驗明正身。警察都話驚就唔好出街，唔去果度就無事發生。

重有4點鐘幾個垃圾白衫既記招

聽你講開左新po
幫手推

掂喎

史上最強文宣

屌諗嗰個勁

向巴打學習吓先得

我無野講

撚得好

探親證
唔可以係香港返工嘅
佢而家係度做記者
即屬犯法

正
佢地個腦會唔會打kick

呢位巴打識玩

頂，真心好正！

係時候俾佢地感受下果種無力感😂😂😂

求撚蟲圖

仲有, as i said
正如我之前所講啦

大家要學起呢種文法

完美官腔

問：阻塞機場搞死香港？
答：「做法不完美，但可接受，可以再改善。」

問：點解阻止公安離開？
答：「佢唔喺現場出現就冇事，去得果度就可能有呢啲風險」。

問：阻止救護帶佢離開？人命嚟㗎。
答：「而家眾說紛云，我認為事主可以去報警先，警方必定會跟進調查。」

問：點解你地咁冇人性，濫用暴力，究竟想點？
「在場嘅市民只係用最低武力，當一切平靜後，真誠對話就會展開。」

問：如果遊客因此受傷，嚇怕外國人點算？
「咁我祝佢早日康復。」

more detail plz

靈活運用

救命

連埋69之後政府記者會一齊搵
順便搵埋689果d

正到呢..

正 !

好正 push

屌，下次咪撚喺食飯時間出大招。
噴咗啖涷奶茶，俾人怒啤。

其實好可悲

[幫推] 發起全民地鐵跳閘運動

Yes
個性簽名分三毛

——————————————————
816 攬炒集會
817 紅土遊行
818 民陣

激到條大陸妹扎扎跳

學習學習

[思想改革] 抗爭者的思路

sor9 俾錯負皮
佢地淨係睇人民日報

繼以藍制藍後又一好招
即學即用啊😂

卡士

大家同我背熟去

原來自己食番係咁痛㗎！

個電話無辜受罪，被我噴到成面濕哂

多謝提供資料

推，活學活用😂

做法不完美 可接受 要改善

條女幾正

可向既定嘅機制作出查緝同投訴

nice reply

屌
正到顛

推比記者

721

正呀喂

屌,好高質

果然係元秋

巴打有料

Good use of the rubbish reply from PoPo

好人好者點會被人打

喺現實都可以咁用

好精彩

借位一用
我知道大家對鬼係深惡痛絕，我都係一樣。
但係而家大家嘅焦點就係點樣去捉鬼，行動嘅時候，用好多時間嚟捉鬼，搞到個活動失去咗焦點，呢個亦都係黑警想做到嘅效果。
鬼就一定有嘅，而且冇可能捉得曬。
要破解鬼呢個問題，最好嘅辦法，就係唔好去捉。
好似機場咁，捉到兩個大陸鬼一樣，我非常懷疑，係賊喊捉賊。試問中共係唔係咁缺人，連一個揸香港身份證嘅鬼都搵唔到， 仲要明知果日做鬼，放曬啲證據喺書包，畀你搵到。
我更懷疑大力捉鬼嗰啲人先係鬼，佢哋捉完大陸鬼之後，就對嗰啲鬼執行私刑， 綁佢喺部車度示眾， 仲要有得啲記者影 ，一啲都唔合理，目的就係要污名化呢個運動。
濫用私刑並唔係一般手足支持嘅行為，同埋鬼係最鍾意嗌捉鬼，搞到你哋自己內耗。
而我相信呢個手法，係會越嚟越多，唯一嘅解決辦法，就係唔好捉鬼。 如果你真係好懷疑一個人係鬼時，請佢離開就已經足夠。
我希望大家行動嘅時候，記住自己條線係邊，啱做就去做，唔啱做。唔好畀人煽動，往往做最激烈行為嘅人都可能係鬼。

有埋citation真係正到痴線

好正呀！推

可唔可以整番部狗語錄，節錄班狗官講過既野
比啲手足用黎對付無腦藍屍

PUSH

橫掂說服唔到，咁咪言語上撚下佢地，等佢地試下谷到爆既滋味

入嚟學返一技傍身先

林奠同班狗嘅語錄喺到，幫幫手

所以根本就係只問立場不問是非
咩「反暴力」全部都係假

救撚命
正到

以其人之道還治其人之身幾時都岩用

其實官腔好好用
大家要學

師夷之長技以制夷

以前有啲離譜嘅我cap 左
Post 喺度大家啱駛都拎去㸓啦

一直事忙而不知情
不是刻意隱瞞
買回來之前已經係咁
「唔記得」、「好忙」、「政治敏感度不足」、「警覺性不足」
為引起不便致歉
希望社會能包容看待事情，不要咄咄逼人，又指事情若發生在她身上，她亦可能承受不到。
有關問題不可能代xx回答，她表示明白市民對政府高官有更高的要求，亦明白鄭若驊的解釋「好似係匪夷所思、難以相像。但如果呢個係事實，就唯有係事實」。
又強調，鄭若驊大宅僭建事件中不存在「包庇」，已要求鄭若驊開誠布公，對方亦已承諾盡快改正。

謝偉俊:
偷食都要抹嘴
鄭若驊不能聲稱自己太忙而唔得閒抹嘴
抹嘴後又用不合理理由解釋
我哋（建制派）好難幫拖

行政會議成員羅范椒芬表示，在修訂逃犯條例一事上當局判斷有問題，行政長官已道歉。
她說，政治是妥協的藝術，暫緩已等如撤回，政府已作出妥協，反問還想怎樣。

屌好正

等出sticker

兩三次好喇

好正呀屌

我承認係有參考價值既
不過依然要繼續調查

Laughed

推 精彩
我地都要活學活用
比人感受下呢d回答有幾撚無恥

政府同警察應該停一停諗一諗

係咪想香港去到粉身碎骨既境況

歡迎你報警處理

等佢嬲爆

就話佢知
呢啲係政府同警察既回應
你都嬲爆啦係咪

將佢哋講嘅野俾返哂佢哋

I can’t find the right word

屌
條女係咪自己友嚟

證明到政府官腔真係連大陸人都接受唔到，比大陸人更無恥應該只有香港政府

完美KO

條大陸西嬲撚到

推到全世界都咁玩

原來官腔咁好用

有用，推

有啲似奸奸囉..

活學活用政府官腔－語錄集中區

真係好有用 個大陸人冇聲出

好醒呀！！！！！

backup
察撳低女遊客，舉鎗片

真係百搭嫁

高質應對

好撚正!!!!!?

仲有
不如我反問返你
驚就唔好出街

真係笑撚死

眾籌夾錢畀班南亞人去排隊入機場條隊無限loop有無得諗？

很想要

好正
師兄講野點解可以咁勁

推爆佢

好L正。
真正以其人之道還其人之身。

活學活用 真心勁

屌獲金先，中出

記住所有手足共識：
1. 不傷害記者，不阻礙記者工作
2. 不傷害急救人員，不阻礙急救人員工作
3. 不任意攻擊一般平民及其財產
4. 不使用酷刑

如果有人太激動破壞共識，拉開佢一邊先
死都唔聽，有機會係狗扮示威者帶風向
獨立思考，唔好中伏

歡迎國內朋友隨時查詢 任何問題都可以比到官方回答

記唔記得葉國謙都讚圍稅局後道歉係高招, 仲話有高人教路? 證明咁做對好多佢果邊o既人係有用!

我地敢道歉 警察你敢嗎?

正
師兄好波

終於有個POST可以笑下

如果我地每個人活學活用去藍絲Facebook page留言反擊，有無得諗？

講到個藍絲勁嬲打勁大段野覆我

屌又比唔到正評，推呀

傻閪比人撚到仆街

去埋微博留言啦
記得引用出處

借位

前線一日比一日危險, 可以做的已經很有限
和理非必須全方位升級, 延續漫長抗爭

付國豪有份參加荃灣恐怖襲擊

可唔可以申請禁制令，禁止無律師情形下落口供？

借位

[文宣] 最新BINGO 已有

唔洗去微博住，先解決香港個啲page先
繼而再轉戰微博

等等，呢個套路好熟口面
似唔似帝吧

原來呢幾句野真係咁好用

推 大家照做

不要說 推

試著說，818大遊行

diu
佢自己都唔知俾人撚緊

PUSH
啦啦臨抄低呢D金句

好優質

721 811 818

笑9左

梗係好似燦神圖咁 下面留字幕個款先正

我跟尋晚文宣整架咋粗粗地用住先啦

好撚叻
認同的話幫手推一野
［道條撚］錫春袋都唔割係指：錫春袋冇做錯到！ 錯既係過街老鼠春袋太臭！

721 811

忍唔住笑咗

學下嘢啦

由小處到大局，至絕處到出路，香港人的宿命，邁進勝利之道。

so funny

笑到仆街，全世界跟機

呢啲咪識玩

打圖戰

話我知我覺得佢係倫敦金雞係錯誤嘅

其實可以好似大學寫essay咁
加番人名同日期
做reference

隻支那雞知唔知港男講既都係政苦講過既野

有冇大集成

我Loop咗好多次

Diu 識個女仔

完美撚狗

推呀

笑死 好正

要推爆佢！

對付藍絲一流

以其人之道還治其人之身

條友家陣質疑警方做法wo
三毛點做野架
佢家陣姐係話李家超同警方有錯啦

推）！.一！一

師兄好波

撚得好又一次施夷之長技以制夷

咁都比人撚到，明顯係一向無理時事但又鐘意搭咀嘅傻閪

721
811

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

以子之矛，攻子之盾

以子之矛攻子之盾

Good job

做得好

好撚正，佢仲要唔知道比人撚狗咁撚

值得參詳 無賴係無敵既王道
歪理係真理既同伴。

Push Push

完美使用方法

唔該專注番 818

堅守四個原則

不割蓆不分化不篤灰
五大訴求 缺一不可
可以失望 但唔可以絕望
光復香港 時代革命

推

好正！
下次不如就咁覆啲藍絲

倒轉黎睇都得

有無人整bot？

求推sorry
816行動到而家都上唔到熱門？（3）

官腔説明書咁

721
811

識佢 啲相全部佢本人黎
大陸臭雞一隻 鐘意搶人老公

條女以前係NZ讀書

撚狗的至高境界

屌你老味簡直係萬能key嚟㗎喎

818民陣

對於圍機場，我有啲野講
-

推, 並說著
612, 721, 811
光復香港, 時代革命
五大訴求, 缺一不可
不受傷 不被捕 不抹黑
不分化 不篤灰 不割蓆
接下來重點活動：

B001 : 我不支持警黑合作，你可以打我了

G001 : 在場嘅市民只係用最低武力，當一切平靜後，真誠對話就會展開。
G002 : 咁我祝佢早日康復。
G003 : 說這一種是仇視 是對立的心態 對香港完全沒有好處
G004 : 我不是刑事調查專家 至於個別事件需要警方返去做一個詳細嘅調查先可以答到你

PA01 不敢答 : 有咩問題可以問番pprb
PA02 不敢答 : 至於個別事件我需要返去做一個詳細嘅調查先可以答到你
PA03 不敢答 : 我手頭上無呢啲資料 唔敢作實答你
PA04 不敢答 : 現階段仲係調查當中 唔可以妄下評論
PA05 不敢答 : 確實時間就...我只可以答你盡快
PB01 我無錯 : 示威者表現克制，不存在過度武力，雖不完美，仍有改進空間。
PB02 我無錯 : 做法不完美，但可接受，要改善。
PB03 我無錯 : 電光火石之間 前線人員難免要即刻做出啲非常決定
PB04 我無錯 : 實際情況同影片所見未必一樣
PC01 扮可憐 : 示威者在這兩個月來真是疲於奔命，很多休息時間都沒有，其實真是很辛苦。我們有時都要體諒，有時那一刻電光火石，影響判斷，有時出現誤中，都是不以為奇的事情。
PC02 扮可憐 : 示威者都係人 有情緒 希望大家明白佢地已經連續留守係機場超過10個鐘 望大家體諒
PD01 扮指引 : 使用催淚彈有既定程序及嚴格規管的指引，不會構成人身安全問題，
PE01 扮唔知 : 而家眾說紛云，我認為事主可以去報警先，警方必定會跟進調查。
PE02 扮唔知 : 自己並非「彈藥專家」不清楚催淚彈過期會否失效或對人體造成傷害。
PE03 扮唔知 : 受傷既人士歡迎向我地聯絡 提供詳細資料
PE04 扮唔知 : 香港人沒學過抗爭 難免掌握不好
PE05 扮唔知 : 現未能掌握足夠資料，有關人士願意提供資料會好樂意。
PE06 扮唔知 : 無有關資訊喺手
PE07 扮唔知 : 疑似示威者用嘅係疑似拳頭接觸疑似環球日報記者， 片段質素實在太差， 大家要搜習更多證據，先可以下判斷
PE08 扮唔知 : 歡迎提供證據
PF01 鬧返人 : 佢唔喺現場出現就冇事，去得果度就可能有呢啲風險。

好人好姐點解會去機場

[推上熱門] 核彈都唔割嘅真正原因
入黎睇下吖

一齊加油啊

屈機

遮漏咗個..

正到暈

好正 比藍絲感受下我地既感受

[請簽名] 加拿大國會Official Petition 要求制裁香港警察及官員！

提醒一下大家唔好太沉醉
怕變第二個now I recap in English

用得好好

係咪覺得太多post太亂？我地整左個策略、行動、文宣方向精華

包括行動方向、文宣方向、檢討、戰術等等

黑警配合中共國安特務(付國豪)做大龍鳳，佢嘅任務就係
「鏡頭前展示俾示威者打到傷晒」，
國際記者影晒相，
用國際輿論同全國上下媒體大肆造謠，
指責示威者打記者/遊客，
跟住黑警先護送國安特務離開機場

條人渣絕對唔係記者！！！！！！
之前荃灣黑夜斬人恐襲佢都有份參與

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

help

冷氣軍師收撚皮啦！！！

睇吓外媒頭版點報機場事件先啦！

以其人之道還冶其人之身

好撚正 首先可以撚左佢 仲可以比佢感受下班狗撚香港人究竟係咩心情

Push 爆

有冇人整 狗官官腔 AI 答問機 ?

緊隨政府總路線！

好撚正呀屌

好想正評
但P牌的我俾唔到

大家活學活用

激撚到佢

睇黎連登好快有自己既燦神圖

正到出油！！

高質到傻

邊位手足認左佢啦

離地愛國

仆街 笑撚死

對唔住 笑到噴麵包